由今晚2359起 請停止討論今晚場對話會

記住無論今晚參加市民對話內容幾咁高質

都要記住呢個對話係無意思

我地唔需要呢類型對話

我地只需要政府回應五大訴求

請集中 文宣 行動post

推 無需要幫佢宣傳有做野

只需要話佢無做過野

係時候推行動po

推行動po

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

推